有冇人知點解我個上網速度成日跳

個上網速度時高時低, 有時得1.0. 速

用緊2.5/5 gb router

求幫忙

你咁樣問係咪你懷疑有人係你屋企用緊你個network

2.4 / 5Ghz 啊 ？